緊急！黑店Keepersneaker苦主

各位苦主可以direct msg去
ig account:
antikeepersneaker

留低contact
呢條數一定要同佢計清

推推推

推一推呀